人民大道中

屌你老母，條黃泳真係好撚憎泛民，從來冇屌過建制，究竟咩事

林鄭俾得佢去禮賓府接受訪問，你就知佢由頭到尾係支持林鄭啦，你唔係今日先知啊

今日又嚟料, 佢話美國禁MADE IN HONG KONG字樣
點解黃絲唔話美國

然後又話令到香港更加中國化係美國, 唔係中國

佢真係

條友奶共奶到出晒力，應該想呃返個政協高官黎做